起來 起來 起來 起來 今晚大家噓聲國歌

起來 起來 起來 起來 今晚大家不想國歌